[蝗蠙鬥]不滿被阻進地鐵站 支那女菲律賓發難向警潑豆腐花被捕

菲律賓馬尼拉一名支那裔女子周六（9日）帶着豆腐花，嘗試進地鐵站乘搭列車時，被保安人員截停。她在一怒之下，竟將手中的豆腐花潑向趕到現場的警員，最終遭警方拘捕；她事後向警方道歉，現已獲釋。

當地的媒體報道，該名23歲譯音姓張的女子在進入車站時，被要求先將豆腐花吃掉。然而，該名女子拒絕，當另一名警員到場解釋後，她更將豆腐花直接倒向對方身上。由網民提供的照片見到，警員的胸口、雙手有一大片奶白色物體，相信是女子的豆腐花。

鐵路營運公司於周五（8日）表示，因為上月曾接獲炸彈威脅，近日決定禁止乘客在站內和列車上攜帶任何液體。惟新措施遭不少乘客批評。

唔打一鑊先？！

下等人vs下等國家

支人vs賓賓

每人一次免費中出完

屌支那雞 = 整污糟自己身體

見到依句 "相信是女子的豆腐花" 梗係覺得有第二喲意思

173cm，有排玩

XYZ

23歲
年輕一輩都咁垃圾

屈佢藏毒啦屌

蝗vs蠙

今次我撐你！

菲律賓>支那

今次支持大陸妹。

平時班大陸人唔守秩序固然人人喊打，但菲律賓無理囚禁香港人，屈佢地販毒，令人齒冷，呢位大陸妹為大家出了一口氣，大家理應支持！

我認為，應該即時驅逐所有菲律賓人出境
自己家務自己做！